有線報新聞條女將希拉莉讀錯左希特拉

係咪得我聽到

Hitler

Hillary

唔係希拉勒

你唔講我都唔知

大壞蛋呢個詞好老檻

大仆街

大壞蛋。難兄難弟年代啲term

你咪撚化人啦

因為希特拉搞到德國變哂左都好大責任

bad egg

咩事

元首

唔好抹黑希特拉做希拉莉好唔好

C係希特拉....希特拉呀希拉莉

好撚懷舊

聽聞個anchor 叫陳洛X, 由tvb 高薪撬過去架wor

是但啦，兩個都係希魔

德國有個大仆街 大仆街
佢個名叫希特拉

希特拉莉